愚樂台柔理手畜諗住7月13號點撐柔寶?

收到phone 音樂台班489會落柔理面=.=

大家諗諗計g持柔理ok?

我晚上安慰她

我一蚊跟機

諗住俾幾多錢？

上面三個落地獄啦

無手畜商討點撐柔b

我拉她入懷中保護她

搞我柔寶？打撚死班金鐘死毒撚😡

489班傻仔好心咪影衰WIZONE啦 比我見到邊個落9柔理面我立即送他中

你有能飛咩-.-

食左個牛黃妹就有飛啦 係得你地無==

=.=又食又拎
CHING一定好靚仔